其實機場好易打爆

其實機場好易打爆
我地一萬幾千人去排隊
去到check機票
咪搵一大輪

噢原來係白撞 咁咪走 再排過

推

定個日期 文宣 之後去

其實個個花一百幾十買平機票 再去到唔上機 犯唔犯法？

推呀！！！

根本唔使機票 去齋排就得 佢呢步棋錯到爆 簡直神助攻

幫手推呀

五大訴求 缺一不可呀！！！！！

其實係咪唔可以入去睇IMAX啦？

傻閪

818完後就去

唔洗買，1000個人輪迴排隊就夠

排到第二個時 話急屎走左去再排過

個個拎張過期機票睇佢check完咪話哦sorry我睇錯日子

人多不嬲易解決 問題係連登似乎未有共識機場係end game 行動post永遠上唔到熱門

push

排隊都係機場範圍
一樣可以告你違反禁令內容

同埋 咁做只會麻煩到啲遊客入唔到去
唔係阻止航班

推！818入機場排隊

記錯又唔得？

冇計,個個都話市區
但D人仍然覺得機場危險過市區
但數據就擺到明係到
2日拉左5個
平時係市區出面閒閒地每日都10個以上
仲要不停催淚彈放題
相反機場佢敢放咩?
好明顯連登比人帶方向
推其他POST上黎COVER左去機場個D POST

咁當人地傻啦, 你一個人做 就係記錯
幾千人做就係夾定, 敵人唔係傻架喎

一直以來都係人多，令機場處理唔到登機手續
做成癱瘓嘅效果
唔係因為要癱瘓機場所以主動塞住通道

除非佢連登機都捉，否則其實排隊係冇問題

暫停營業，不過你可以去排完隊先知原來冇開

記得佢個禁制令只係機場入面某部分
而唔係COVER成個機場
阻到遊客咪即係JAM囉,又唔係塞唔比佢地入去
有咩問題?要抗爭唔影響人,返屋企打飛機算啦

收皮啦 分化撚 死撚埋一邊食狗糧啦

收皮啦你
用事實同我討論先好講野啦
盲目推手足出去冒更高既武力對抗係好事咩

佢似係想挑起你情緒
唔好畀佢影響

香港機場管理局已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。

有關臨時禁制令指出，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反公安條例的示威、抗議或公眾活動。任何人忽視遵守或遵照臨時禁制令，或任何人協助其他人違反臨時禁制令，可能會被控藐視法庭，並可能會被監禁或罰款，或可被提出執行程序以強迫遵守臨時禁制令。

其實只要你唔好刻意展示一啲示威標語，
令到人有意圖覺得你係去示威 或者表達訴求
同時間你冇進入客運大樓
佢係捉唔到你。
當然最好嘅方式係睇返佢個禁制令，睇下佢嘅機場範圍係指邊啲部分

佢依家淨係真旅客都打晒蛇餅

屌，又唔記得帶機票，已經第3次了。

1000人每人搵30秒袋已經要排8個鐘隊

你阻人地飛 係唔會令飛機停飛 你可以阻人 但你首先要陪返機票錢比人 加住多一日既酒店錢比每位受阻既人 呢D保險係唔會賠。。。做人唔好咁自思。。

Push

咪講咗唔主動搞到旅客，唔好做個醜人，等暴政自己做

而家旅行團喺邊集合？

收皮啦 排隊都叫阻人

自欺欺人

講梗正苦同黑狗？

成個機場島都係禁止示威

唔好有任何用於證明可登機嘅文件出現，會俾人入架

下星期六有節目未呀 有冇文宣搞搞佢

機管局助攻

全民排隊

10萬人去排隊
之後你話我打尖
我話返你打尖

用舊既eticket, 你估班保安有冇時間睇清楚？

再夜少少搵個小朋友喺山頭玩無人機⋯⋯⋯⋯噢，貨機都要停呀

（千祈唔好咁做）

屌又唔我搞個閘出黎，本身都唔洗排，搵AA賠啦

塞爆姐，冇人示威

你擋住個旅客先係主動搞旅客
你去排隊但佢唔夠人手，就係個垃圾措施搞旅客
兩樣野黎

絕對可以，講真你唔講我都唔知機場無得睇戲

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

CHING幫我推下 或者不服來辯

所以要排到last 十個8個就走 又去最尾排過 吹咩

私

Pish

咁樣咗除條龍長啲之外你都冇阻到佢

人多等佢地排到出出便 等佢地荒下都好

見好多追星上到機先話cancel機票唔飛 全機人全部行李都要落機再security check過

禁制令禁示威活動
我地咪旅客裝 唔嗌口號 唔舉牌囉

禁制令唔比我地入離境
我地咪塞爆arrival 企滿晒係其他可以企嘅層數 咁咪全場都郁唔到行唔到去離境囉

禁制令要check機票
我地咪同旅客齊齊排隊 哎呀！唔記得帶passport添！去第二個入口再排先！

禁制令冇禁我地搭巴士搭機鐵同揸車加嘛
我地咪一齊同時間入機場 塞爆交通

遍地開花

真係用下個腦先講出黎啦
你唔覺得醜架？

係AA安排唔周到
搞到旅客入唔到機場

818 維園集會見 純和理非

點呀 政治潔癖夠未呀

睇睇情況先

依家佢哋已經自行爆左
洗鬼我哋理咩

咁就無謂 如果咁做就咪又係直接影響旅客
作為鬥智既機場加上有智慧既香港人
緊係排佢老母隊搞到機管局自打嘴巴
阻到佢地都唔關我地事 因為係機管搞埋曬啲19野

818後 繼續打爆機場

仲要喺個袋搵嘢搵好耐咁樣

去完維園去機場？

排隊排到令旅客鼓噪 已經可以令旅客比壓力機場
咪再搞埋啲濕9排隊安檢阻示威者入去

up

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

人多唔洗入到機場都可以做到效果
坐車來回塞爆佢

人多 旅客入唔到去排得又耐又熱 自然就會鼓噪
機場自然有壓力 好快就會取消排隊安檢
條隊打多幾個蛇餅 去到馬路 你又唔係唔知落客區條路幾窄
你覺得啲機場巴士仲落唔落到客？機場巴士都塞 唔知會倒塞番去邊呢

要星期六 朝早7-9點
呢段時間平時都係高峰期

推，香港人最愛排隊

818去機場呀

我都唔明...明明機場係死穴...

818, whatever it takes.

818完左入機場

其實仲易左

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

唔洗唔明 太多三毛帶風向

仲話阻人飛係咪戇鳩嫁
而家係機管局戇鳩先 做埋啲垃圾政策
就算我哋唔去啊的旅客都要排幾粒鐘入到去

唔洗派人去d旅客都自己打爆左
用下個閪腦啦，原本咁多個check in counter，依家得返3個門口
3個門口係得就唔洗起咁撚多個counter啦

同啲旅客講定先
報曬日子
等佢哋自己有心理準備 會唔會唔錯
將搞錯人既機會降到最低

好似 話停止 營業
不過 好多人都唔知 照入去

突然想飛得唔得先

agree

佢會派人喺你條隊都叫你出示文件唔係就唔畀你排
好似你哋準備登機嗰陣咁

係咪中國乜乜航空counter?

我地係善用呢個制度，唔係擾民機管局搞出黎，要怪就怪局方搞個咁好嘅制度啦

推 機場人多好辦事！

以後邊個再話阻人飛我屌曬佢地老母
成個香港都俾狗官黑警阻住曬
仲顧啲旅客感受 自己都未顧得掂
救咗香港先啦

話櫃台買機票ok?

屌 塞撚住機鐵唔落車
陸路死火 自炒收得啦

818警犬傷人就819去

更容易爆，五千個手足不停排

送機人數不限
搵條友買一張full fare + full refund機票組隊入去

記得帶個大喼入去

721 811

咪撚阻住我廿三號上機

Up

佢keep住係咁做 我地每日幾千人就打得爆 推呀

今朝咩都冇做已經爆左

唔理佢會點 ? 打柒我 ?

禁制令聽聞有效期只到23號，之後係咪又可以入番機場shopping

嚴重政治潔癖
85罷工果日直頭全港癱瘓tim
係咪要陪返比所以香港人?

真心膠

機場百分之一仟唔會射TG,其實呢度先至最安全

點解要咁做？
係咪純粹想阻遊客？ 根本對航班冇影響

支那仔唔識打個思同賠

正確做法係塞爆入機場既交通
等d人工都返唔到

好似易塞過之前

你遊行都對社會無影架，返屋企嘆冷氣就自動有五大訴求

支你老母

其實真係好易搞 但咁搞個問題 又係變左搞旅客 政府就係諗過先係門口落閘 要搞就要諗諗點搞

入機場排隊

本身機場運動係宣傳比旅客知，幾時變左阻止旅客？

要癱瘓不如由非緊急政府服務開始先
全民1823 全民查詢派糖方案 全民查詢監控燈柱 全民查詢點換身份証
呢啲咁切身嘅民生事務，係應該要花幾個鐘頭向相關管理局了解下詳情

旅客係一張好難控制嘅皇牌，未有部署同信心之前唔好亂玩，陣間一個唔覺意玩爛左你仲有幾多籌碼喺手

唔好咁自私啦。你出行行路都阻緊街架。自己縮係屋企打飛機算啦乜都唔好做啦。屌.on9小陣啦。政治潔癖夠未？

唔好 要比時間國際聚焦係818 人數only

日日係咁, 都咪話唔出事.

819 全民機場排隊

機票可以入到去先買

點解 幾千人唔可以一齊錯日子 你有咩理據 可以咁主觀認定係刻意

唔好再宣傳喇

已經宣傳左好幾次
要回響既亦已有回響
要諗下點樣行動升級

其實求其整個 電話嗰啲cap 圖 網上check in 就可以大條道理排隊當然加埋passport

帶本護照帶張信用卡來過說走就走的旅行
Oops 今日嘅機票唔係咁啱我，聽日再黎睇過

全世界得支那仔比人鬧支那會即刻屌人老母，多謝你親身認證

推推推

搞唔到人就返屋企嘆冷氣好過

其實阻旅客都冇用呀
不過如果如果陸路交通因為不斷有交通意外同埋大塞車唔順暢
啲貨都走唔到
會唔會係一張更強大嘅經濟牌

旅客想走既話可以選用機鐵
唔會阻到佢地
但係貨運無理由用機鐵掛

言下之意係咪阻住旅客出入境可以宣揚到呢個運動？
如果運動純粹令旅客受影響，咁宣揚到啲咩呢？
係各大旅客會出沒嘅地方宣傳效果一定更好

依家係不合作運動呀
無出過街既留係屋企嘆冷氣既軍師係唔會明

其實係又點唔係又點
如果中間有一個唔係扮 佢拉錯左都仆街

當然而家政府就係做仆街 無人阻到

其實一早諗到啦
星期三果日入去竟然咁少人 dls

其實遊客感受我覺得唔係重點

你去泰國發現泰國機場被示威者佔左
搭唔到飛機, 你當下可能會燥
但根本唔會影響到局勢
因為遊客真係no stake
不過同意對旅客對任何人都要有禮貌

你就睇聽日遊行人數 係增定係減 就知道 。。

點會對航班冇影響
d人上唔到機, 機場就唔叫正常運作

乜我有吊咩 傻閪

根本塞爆機場係靠私家車而唔係人力，不過好多後生仔無車唔明呢個道理，結果出現813亂象

［真心］想問下，如果因為咁而上唔到機 應該冇等賠？

而家唔知自己邊班機想check下都唔比吖？我地好有秩序好有禮貌咁排隊㗎！

來罵我 好撚舒服 繼續唔好停

呢招先係正路

冇得賠
但如果有一千人或以上都因為咁上唔到機
機場就唔叫正常運作
機管局有必要做相應對策
唔可以又佢

明白，多謝解答

出來 繼續唔好停

我舅父係機管局職員, 佢話基本上只要瘋狂排隊已經可以做成癱瘓機場效果。[url][/url]

客運大樓外6,7個檢查關口, 除咗機場職員,持有效證件嘅旅客, 其他外人都唔入得。3,4千人喺出面排隊, 已經可以阻止到旅客離境, 職員返唔到工, 甚至可以排到出馬路,從而癱瘓機場嘅運作。

我哋最好就係同啲關口檢查人員拖時間, 問埋啲戇鳩問題, 例如" 我想入去睇戲,戲院開唔開" " 我想入去買機票" 另外,冇機票唔緊要, 用手機顯示電子機票都可以, 但唔一定要有效, 因為佢逐個人 核對名同個人資料都花好耐時間, 對完唔啱再排過, 瘋狂排隊。

最後,就係唔好畀啲狗有理由告我哋。我哋唔著黑衫,唔戴口罩,唔做任何可疑嘅行為,淨係瘋狂排隊, 唔入去客運大樓 ,只要幾千人, 係絕對可以再癱瘓多次機場。

帶個吉既喼 去到話無帶機票 再排過咪得

等緊你 來鬧我啦 周身癢 快D來同我止癢

Push this
Talk in english tmr

每人撚3分鐘就夠喇 撚完再排過

破解：
派個職員，去條隊度問每個人有冇機票，冇帶就抄低資料幫你check

一萬幾千人 又迫又剩 點問得哂

都係嗰句 越多人 成效越大呀

呢步棋就係AA行錯嘅一着
要將飛機變返我地嘅皇牌

推呀！！！！！！

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

而家我地成日用e ticket, 到時咪show 我有機票
丫，記錯日子添

正！
香港人最中意排隊！

星期二晚勁撚多風向撚，個個P牌，叫人唔好搞機場。

其實打爆機場
而家有崖狗政府幫手仲易左
但最最最重要
係要事前宣報
我地將會去機場啦

612 721 811

驚就唔好去旅行，留響香港共享大灣區榮華

唔洗上機 連關都唔洗過
只要入到客運大樓再取消佢已經吹你唔脹

唔寄luggage就唔會影響到旅客

係所有行動POST唔知點解成日沉哂

一齊去站務台叫連仔開行動POST分類/行動台

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

咁咪即係阻撚住人上機

排到差唔多到，突然急屎，重新排過。

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

帶埋行李去

宣揚你老母做雞呀
依家全世界都知香港發生咩事
旅客知道咗係咪會幫到我地？
依家係癱瘓機場

調返轉
係買最貴嘅機票
可以幾百蚊退飛果隻
入去送完機之後就出返嚟
再退返張飛同稅

pish

818

818
要諗下幾時用依張牌

睇民航手足，再去行動一定要升級

香港有0.1%嘅人記錯都7000人啦
唔可以真係咁啱?

一撚定係

想挑罵戰？
你岩哂囉 🤷🏻‍♂️

係睇幾時吹雞

繼續推呀 推到吹雞為止

唔好放棄呢張牌 仲可能可以係好牌嚟

其實唔係咁好
因為機場最多旅客既時間係7-9am
所以我地要早起身

機場>>>>遊行
我哋已經有200萬民意

啱呀 機場係ENDGAME 但要比AA更識玩

同意
平時7-9am 已經要排隊落客
所以呢段時間影響最大

千祈唔好浪費呢張好牌 覺得機場已經玩完

要集氣

繼續集氣 機場仲有得玩呀大家

突破盲腸

推

齊齊坐機場巴士

利申：想做巴膠

No我唔係阻旅客 我去排隊姐
咁多人一齊去排咁點啊？ 旅客咪鼓噪囉
旅客燥 機管局就大壓力又大獲
旅客多又打曬蛇餅排到出曬馬路
留意番今日手足無做野都咁
如果多幾千人排隊 又排曬出馬路
啲車入唔到T1 T2又倒灌 咁坐係巴士到果啲又燥喇
機管局咁多投訴一定唔會再玩到咁寸 任何人入都要安檢

另外 啲人咁醒今日就唔會排T1排到出馬路

正苦諗過呢句真係好好笑

其䴳咁樣條隊純粹長左
根本無縮短好多輪侯時間？

機管局玩死自己

pish

818既後著

不過希望用唔著

推。

gg

試過
柒出國際
唔建議

拎張舊機票去扮下嘢

就聽日

全部人去機場排隊

要大家明白齋遊行幾多人都冇用呢個道理，因為政府唔會回應你
要揸住佢春袋我哋先有勝算

講真 我19號都飛 仲要第一次旅行 咩都book好plan好哂 我雖然會有少少失望 同埋保險的確係唔賠 但係係國難面前我呢啲算得係啲咩打仗要緊 818維園見

無錯
機場就係政府個春袋
我地要大大力錫

機鐵一程車都過千人
係月台等三班車, 一齊行入去, 佢地阻到咩

其實總之有旅客既地方佢拘散就死梗，無論係T1室內定室外

阻機鐵、巴士 、的士進出都夠收皮（我發開口夢）

幫手擺上去其他social media

我要涼冷氣

仲諗住入機場食個老麥

聽日一早去排隊，下午入維園集會

有email嫁嘛…

排到差唔多頭位就去睇IMax
連排到點嘈都唔洗諗
個場咁細打爆人就贏

睇我對上個回覆
btw imax關左停開

唔洗去都得啦
今朝都排到仆街
等啲旅客屌到佢取消咗要check機機票先再去唔好
又有冷氣涼
又spin到啲人屌政府

遊行一定唔係迫佢即時回應嘅手段，
但係係對外嘅公關手段同對內唔同光譜凝聚力量
過左兩個月大家都仲堅持緊嘅話可以拉住啲輕度參與嘅淺黃
同向世界公佈香港政府無合法性
漫長抗爭，做得嘅都做

BTW, 我兩樣都會做

講真，示威左兩個月，機場呢兩星期都搞緊，
咁老定唔改行程，又唔睇新聞，係機場排下都抵死

所以818之後最好完左散
等班狗回應
唔回就玩機場排隊

根本去澳門同深圳轉機都好易
佢自己明知香港有問題, 都要死用香港機場
尤其係香港果班, 無一個係無辜

提提大家啲入口位旁邊有部CCTV

唔係唔好啊

我估佢果個area好細？！
人唔夠都要靠排埋過去嘈
但如果車都落唔倒就直情唔洗手足出手都運作唔倒
睇餸食飯啦，夠人就手都唔好出，最低風險爭取最高效益

係喎！

818
推

都岩，和理非>升級 loop
咁講應該即晚唔入機場住先係上策？
宜家係咪未有較統一口吻？

我覺得唔應該818 入機場
好似都未有共識

有俾錢醜條撚？
no show佢地仲開心啦
反正航空公司最鍾意overselling
你話退飛就話姐

10個有9個混吉既佢都死啦

拎埋護照同行李去，話入到去先買機票去台灣。

必要時真正飛一轉都得，無可能被捕

幾時去

排隊無犯法 AA check得慢。客人可以嘈
航空公司會配合AA盡量拉長時間
支持一齊去排隊

#今朝為左AA extend counter既航空公司職員

五大訴求 缺一不可

推

其實如果每次機場集會都叫民陣吹雞點睇
機場根本1-2萬人就夠數 民陣吹一次=成功一次

機場 = 春袋

一齊排到出東涌

812發生得好突然

搵警察叫你走?

排隊都唔得？
佢話唔比示威，無話唔比排隊，
唔著黑衫，唔帶宣傳物

繼續推畀多啲人知

Tui

而家連接機都不準進入
有冇巴打知點樣拆解
位置，巴士總站果層
即時

排隊2萬幾人排到後面既人上唔到機

總之
要多人
要揀岩時間
星期六7-9am就係最佳時間，最繁忙
人夠多
根本唔洗做特別野
自然塞撚到無位企
會企出馬路
車自然會塞撚到出東涌
那怕你去到只係企係度
已經可以塞撚爆
最緊要
夠多人
夠多人
夠多人呀屌哂你地老母！

得個幾千人入香港機場就癱瘓了，咁起完三跑機管局應該日日都會關閉機場，完成歷史任務。

唔夠人 做咩都無用
夠人多 唔洗點做已經有效

香港人周六7-9am zzzzzz

共產黨打到黎仲訓
全撚部同我起身

有道理 睇黎要加埋摷袋摷番十零廿分鐘

Asia Miles 個D里數飛，如果要搞D複雜嘢，例如混合艙等/環球飛，一係打電話，一係去counter。電話出名難打，咪去機場counter, 好合理啊

至於排完一輪發現無位唔係我錯啊

818完咗去機場！

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

支持 唔洗著黑衫

自由dress code

推 去排隊

真係可以等多啲外國人睇到香港發生咩事㗎 推